路邊鐵欄有新design

巴打衰咩坐咗幾個月？非法集結定係出街食飯？

依家拆左果D唔會裝番

我就係見舊既一係唔裝 一係就用膠條
未見過依種